櫻坂46暨日向坂46交流區第一百四十六回 係愛?定係責任?係要直筆呀

恭喜松田上任副隊長
繼續祝2021年人人有推見！

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 1stシングル 「Nobody’s fault」好評発売中!!!

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』2021年2月3日 予定発売!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』2021年1月20日 予定発売!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

LM

Lm

1st anniv結果，今次條分線應該都差唔多可以睇下自己打唔打到

直筆問大佬攞咪有

check pm

LM
恭喜松田做副隊(副孭鑊)

lm
請各位繼續支持好女仔

祝賀友香續任隊長LM

好正

恭喜銀行妹升職孭鑊及安慰茜茜甩難 LM

一鍵留名

恭喜自己做咗副隊

lm

大屋會唔會畢業

目標係頭100既話係咪應該keep住50名左右穩陣啲

下個po template 加埋音驚yell ranking攻略算

LM支持好女仔

要keep到最後一日

宜家睇番nao條隊真係幾痴線

nao同miku都係痴線

我寧願冇人推ひなの打得冇咁大壓力

遠藤同幸坂幫到你

留意到呢度d巴打成日錯幸阪個阪字

小坂就識

璃子得唔得

櫻日向po aka 音驚po

最年長コンビ留名

risa

下單別再櫻8得唔得睇完場live一個鐘大部分鏡頭都落在八人身上

己經好過之前集中係一個到

如果好似乃咁咪又係剩係會睇到頭2排個幾個到

一向都係,3排無人權

LM 各位衝分嘅ching 加油

當初只係以為櫻八只係全部歌都會有份跳 無諗過係全部歌都長佔一二排

天天隊有段三排自己出場

無risa啊

★１月５日（火）はやドキ！の
エンタメ・スポーツ情報①です。
#瑛人 #櫻坂４６ #白石麻衣
#永野芽郁 #鬼滅の刃
#浜辺美波 #吉沢亮
#ＳｉｘＴＯＮＥＳ #ＹＯＡＳＯＢＩ
#北村匠海 #杉野遥亮 #今田美桜
※生放送なので変更の可能性があります。

係咪講隊長

咁都上新聞?

唔係仲有咩好講

放棄左，改打每人52000分拎100石

我老婆振袖咁撚正又無人講？

發覺而家幸阪第1同2個兩條友一日打咗4百幾萬分
到底課咗幾多

加成起碼都4-500

劇透慎入

以為個event 聽日完 仲要打幾耐呀

松田里奈message仲未講嘢

打到7號中午

仲寫緊份就職講詞

如果櫻坂而家揾個mb出寫真集既話，大家覺得邊個最有機會

保乃

想有本全員一齊嘅 欅21人之未完成又分開影

Hono推+1
打緊yell 排hono 126名但加得71%係咪可以盡早收皮

我都係Hono條隊，但成日冇打 放工一睇都仲係500內有D驚訝咁少人打佢

應該都係2期
hono最大機會

有冇人覺得nibu 單馬尾好睇過雙馬尾

櫻8 一期都出過，二期3個C又太細個，計落就係Hono（我都想）

但好難估之前平假都冇估到Miho最早出

我都覺得會俾二期出一本谷一谷

保乃有能力挑戰隔離國民の彼女

nibu 唔紮馬尾長卷髮最正

係未爆肝排名都好似幾好
好想hono出寫真啊啊啊日j夜j

nibu單馬尾>雙馬尾
長卷髮即係dasada個髮型?

差唔多
仲有nibu msg平時係屋企唔紮馬尾 放髮落嚟d自拍好正

個pv好似係原九單嘅pv,所以應該起碼年半前

啱啱送禮比友香個節目影到佢好漲
但上星期上紅白又無乜野

係 係咪因為上年要自肅

快少少完好冇

如果呢度有黐線佬3點半仲未瞓嘅 不妨G持吓

然後黐線佬可以睇埋ZIP!

今晚記得睇劇

原來日向做記者個節目集數唔齊

因為好快就會被人刪晒之前嗰啲已經冇得七七八八

平仔轉獨樂真係好qq

點解佢淨宣一套既，無得順手宣多套？

睇完睇利記
南野手足應該會睇

開始啦

真係做緊戲 - 完全唔似自己

同平時日會好唔同有d唔慣

另一個人咁唔慣

要1個鐘做完搞到d劇情

咪笑尻佢呀

死啦! 禾忍笑忍得好辛苦係咪唔正常

其實係咪唔睇hulu個邊唔會明套野想講咩

日本仔話啲劇情快過架過山車 睇唔明呀頂

雖然曲黎講欅詩好聽啲
但係睇到櫻詩既詞真係會眼濕濕

我覺得曲都幾好聽(冇比較冇傷害)

2023年應該有得打

同我心態一樣 希望少啲人推茜

下次覆桌啦ching

如果有時間同精力應該追到top100
不過都係嗰句 對自己身體好啲

估唔到整吓嘢沖吓涼睇吓電視 攪吓攪吓 禾竟然可以睇埋班女先去瞓

真好 用緊處死式熱水爐
不過我都有睇埋班女先

啱啱好冇哂石 感恩

youtube又recommendまとめ俾我睇，新2期真係幾好笑
btw成條片20min遠藤一次都冇見過

完全就係欅嘅情況
我地都淨係可以默默等佢地振作

再課比音驚就係傻閪(大和，2021)

留名

遠藤講野最正常冇dead air
咪得講漫畫個次

新po留名

臭手唔課了 課左一陣1張ssr都冇就

乃木大排檔傳話fortune封左外國
但我剛剛登入 my event show到1月9場on9會

又捉撚到隻乃狗

朋友傳比我 我一心做櫻狗

你本身就係傻閪x4

有冇人呢個星期脾氣特別差？
打ranking呢幾日
發覺自己長期都好燥

睇見澤部做小籠包就諗起尾關個故

みほ套劇有熟肉

係唔係直接睇hulu版就OK?

我都唔知 總之睇哂佢啦

打埋音驚先,過兩日再睇

hulu好似多一part仔同個ending有少少唔同

話說もう森へ帰ろうか好聽到今次event打極都未厭

佢本身個故仔有平行世界concept
可能真係要睇哂兩面先明

打左76次了

真
平時啲歌好快就打到厭

點樣睇打咗幾多次

達成報酬個度

唔講都唔覺有得睇沈默愛我都打咗86次了

屌你老母啲花真係好撚難儲

打master一場都係得8-11花真係好麻煩

5個都周不時岀現 我希望夠料儲到日後抽特攻可以100% 7到8張卡就最理想

好彩我抽到幸阪
我發覺我對尷尬笑佢真係無咩好感

抽到都想掟爆部機啦

我都唔知要開心定咩好

咁呢張唔算笑得尷 ..OK啦
debut live dead air先好野

音驚做任送特別版pon ssr 大家記得拎

9千幾藍花
我得返幾百

但技能要升到level 5
好難

我仲卡緊升4 d素材打咩歌先易有

我好少玩

升技5應該唔難
只係要幾本藍書

打好多場先得果十幾本

應該打master比較易出
同埋每日商店都可以買幾本

成日都event歌先打到勁高分,有鬼用

點樣架 打開嚟睇下 打開嚟睇下

松田更blog了

新副隊長出咗登基扑了

Miku又連更2blog

琦玉トリオ

其實晌/櫻紅白個別收視幾多？

搵咗陣都搵唔到

見乃post講緊原來乃都幾低

都係講廢話,多謝大家支持,會繼續努力之類

唔通話「禾會Hea住做」咩

見到有台仔出post講
日向同櫻大約係33點左右
櫻高少少

(乃都差唔多收視

三坂出場都咁早，收視唔高都正常嘅

紅白依幾年本身都跌咗收視

咁係咪最低嗰十個？

諗起akb 好似試過第一定第二

冇得追

免費所以得一張相

我只係搵到呢張圖

FL唔係一向得一張相咩?

呢到都好似有講

FL卡都係得一張相

都係最低嗰堆

Btw 尋晚睇緊鈴花有份嘅ものまねグランプリ

雖然我飛住睇 佢都幾多鏡頭

搵到呢啲反正應該都唔係高嗰堆

Cut 出嚟鏡頭又唔係好多咋喎

開場個班都唔會高收視

見到藝能人格付原來有21%咁多

唔知同內村合作個次有幾多

你講不協和音定係シンクロニシティ

聽日

好期待

井口

memi

仲有neru

井口同neru都仲有得見
memi

好掛住你呀

最衰死變態佬
memi

點解由ひなちょい講嘅

唉 男人老狗又要流馬尿

可能因為都係ひかりTV播

明明琴日瞓耐咗今日成日都想瞓

Sleep is for the weak

想講 増本啲相可唔可以唔好咁恐怖
最新呢張想點

每日淨係訓三四個鐘 訓醒就清體回體打一個鐘再出門口番工

辛苦過返工

禾鈴花

玩過幾次奇蹟表示直筆都係收算
Game會 特等席另計
隻驚一日幾次encore 最後一日4個鐘連續encore

講起奇蹟, 有份18年抽中嘅獎品都仲未收到

淨係玩抽抽樂咪算

社蓄都無你咁辛苦

making

黑羊頭兩日已經打咗125次

點解打黑羊
活動歌入面最長個首成3:45

因為23 可以sss到 底分最高 晌3單容易炒 所以打咗40次就算 其他冇就上唔到sss

呢張真係唔係尷笑嗎
出道個個直頭老尷無現場觀眾，有綵排，有提字板都咁樣，第時真係出觀眾場，佢會唔會驚恐症暈咗架 好好奇究竟佢點過選拔

沉默2分鐘一場 就算SS計返時間應該抵過你打SSS黑羊

一陣要秒開睇小林FL
如果開埋小池黑羊FL 就好，最衰石森同詩織都卒左，好想睇晒前排FL

真係衝ranking嘅人9成9都只係一味打最短果首 唔理有無sss

佢坂研個場有冇咁驚

打沉默同返森林應該好過打黑羊

老實講真係your face your fate
如果係pe緊張到講唔到嘢都唔會覺得尷尬覺得好可愛添
但係佢dead air到好尷尬想skip嗰隻

真係衝ranking就打大人不相信我同埋event的回森林/沉默
第一次聽打黑羊

又畫得幾靚

點跟

見過D大佬未熟打左萬幾次點跟

當日去咗做研究生非常合理

開心果

佢真係好勁, 正經時可以好大體
其他時間可以好智障
唯一缺點就係扮唔到女人

Miho提吓大家 睇埋佢啲"演技"至瞓啦

喺Youtube無意中睇到

條金毛唔好控咁埋好播

冇女人味

跌低咗

我愛松田里奈 20210106

其實呢D做女友先一流開朗又玩得

你好

死咗

膠膠地一定好正

劇透死全家

到底套野做緊乜
google完小說大綱好似ok，而家塞晒入1個鐘又改到成pat屎咁

唔駛咁毒吓ching

假膠

完全睇唔明

要
最嬲條仔控埋去

金毛到底係咩人唔明

呢套嘢只需要睇一樣嘢 - 大家都唔認識嘅Miho

隻game 係咪set錯嘢我連續出咗20次fever…仲要次次都100%同200%…

平行世界嘅みほ

還返1hr event時間俾我得唔得

佢真係瓣瓣掂
交際能力強 做人處事又醒
完全係零死角
但idol 黎講好似無乜進步空間

進步空間係要學下點樣唔比人剪走

右手…一上仼講就展開更衣室事件

小林個FL 好正

起佢底就知佢會瘋狂換推

唱都唔差

又要等熟肉同hulu 版了

仲要blue moon kiss 隻舞可唔可以跳得正常d

果下笑咗

扮女人

有字幕都唔會明套野講乜
真係淨係睇美穂就夠

最緊要我想睇Hulu版 見到啲圖好正

做到嘢呀巴打

twitter見到開心share下

形象上唔會係做到top嗰班 要推都推咗光同保乃先
但對於依個團嘅門面嘢佢就好緊要，轉櫻企劃佢多數都會出嚟做基本示範先，再畀佢其他成員上，又會炒熱氣氛，多數做輔助角色
希望副隊依個位可以大大幫到佢未來演藝事業

遲早坐正，怕什麼

係成隊櫻 暫時都幾難搵到個控場好過佢 無問題啦

差啲唔記得抽

單抽出推

將啲運轉去新年抽好過啦頂

連續3日抽鎖匙

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

佢跳舞都真係得ge

4k睇得清楚佢啲動作真係幾乾脆俐落
希望佢多啲人支持

你支持未

原來鈴花同miho會一邊食飯一邊video call

last live T已到
有新衫著

今年突然間上咁多富士台

因為紅lor

上年全年如果冇記錯好似淨係上過3次左右
今年一月已經上第4次

可能近年尾先打好關係，咪跟住有得上咯

留緊體力

有nao

呢個係我最鍾意日向坂嘅原因

真又好 扮嘢又好

呢個團俾我哋睇到成員真係好care大家

我係おひさま呀hi

渡邉美穂も高校球児のように号泣した。

みほ好識照顧人

多謝佢睇住我nao

終於出貨
等埋轉運應該開始熱

多謝我Miho 睇住我nao

我用tenso japan一個星期就到手

もし仲間が倒れた時は僕が背負うから

好少人主推miho
請大家多多支持我miho
有實力又好心地嘅好女仔

Miho真係幾尾機
一開始以為齋運動型女仔
點知原來彈琴都有一手

依家用緊buy and ship
但買嗰陣填咗舊嗰間轉運

山齊士都識彈琴啦

應該係好少人唔推miho

又打籃球又彈琴
好尾機

支持緊

鋼琴的話 比起ひな彈雙排 或者其他無showoff嘅mb 嚟講可能都係微不足道
略懂略懂

巴打有冇留意atctw 之前個排名
其實主推的話 台港兩地都好少人會主推miho
22個mb 入面竟然頭10都無
縱然好多人知佢尾機（全能型） 但唔會太focus係佢到

希望多啲人留意下我條女

我都唔係主推miho
但好女仔都要支持

鋼琴係唔係坂道的基本技能

應該話坂道或者偶像要有音樂造詣
而學鋼琴算係樂理入門掛

入團再學？

笑左

最初miho remind 有份 又出寫真
最以為運營會推佢
但好似一排都未企過？

到底點做倒
跟住佢做頸都斷

日日拉筋呱

希望佢減完肥佢多啲人推同埋會上到一排啦

唔計假名時代的話
無企過一排

作為miho推有好多心聲想講

平假時期 睇種子花係想推佢 小坂加memi
無他 作為平假二期甄選裡面完成度最高個位
二期唯一一個嘗試過出面嘅出演選拔 試過係乃三海選拎過豁免
俾你係做老細都會揀完成品

但始終商業嘢絕大部份係市場主導
小坂好明顯就係受大家喜愛個位
加上之後身型回彈 種子花都係保護策略 放佢係二排

其他game就和服，ひなこい就扮牛

但以養成偶像黎講
一開始完成度太高都唔係好事，觀眾會少左一份一齊成長的感覺

同埋，miho都唔少村外活動
亦係好事

講開又講
miho身型都唔似係model類別
反而期待下有無可能有regular radio之類的job仲好

發生咩事

好似maint緊

Twitter 有講

佢個maintain內文又唔改仲用緊未開app嗰陣嗰個

我知啊
但Twitter 有講

日本人做野太求其喇

會唔會賠石

要啦

牛牛史帆

等開ser我抽爆

咩嘢牛....豬嚟

見なちょす屌緊d人代打

你講音驚?

event報酬係小坂牛

良心公司

仲以為要抽

可以慳返啲石

下個pool應該有壽司，佢咁耐都係得一款4星

正

一款？ 夏同秋兩隻啦

扮牛

係喎
但係佢係比較少4星卡嘅member, 所以估下次輪到佢

返緊工無得睇呀

かとし招技レーザー回避ミッション
d neta真係跟得好貼

打event無得睇

出咁少係咪以為我哋壽司推係窮撚

不過我咁清楚都係因為我有嗰兩隻

希望下次有佢啦

應該會睇到2021第一次眼濕濕

雖然今朝心情已經好沈重

我推晒落音驚

次次睇到 in 東京ドーム果幕都想喊

我留咗9000石等壽司4星，但一直都唔出

現場睇到宣佈in 東京ドーム個一刻,興奮到大叫

次次有嘢宣布都要準備平安鐘同紙巾

和服miku

好羨慕

就黎要拎埋心臟起膊器先得

抽到換左

現場怪好羨慕

早兩年買到飛,即刻買機票就去東京

又連出2個blog

有提nao 但冇合照

同埋佢呢幾日啲blog 嚴重delay

仲講緊music station同cdtv live

後補blog,好過無

28000石all in落去，一張4星史史同ひなの都唔中

我特登揾返25號MS條片
nao真係曲髮

成日覺得幫佢管理blog個staff放咗大假

係 之前睇miho blog有合照 咪卷咗囉

有冇咁黑

希望可以響應到nao 之前篇blog

現場睇到 ひなくり2021

無留意

唔係同一班staff睇晒櫻同日向咩

淨係得兩張4星めいめい其餘全部陣亡

Ms 有全場熟肉 我都未得閒睇

4星其實好少張

成日重複 hinano 定miku

想死

Nibu同nao合照緊個陣 miku呷醋又話nibuずるい
Miku究竟你真愛係邊個

得400幾石如何是好

痴9線冇study系啲挑戰關難打到hard3都3星唔到
5隻厚血又aoe+回血技

一直回血+打全體手動打咗好耐先勉強過
very hard就直接跪咗

尋日係到諗邊個同nao fd

睇吓佢哋blog有冇nao

好多成員都有同nao影

係miku冇

同埋覺得nibu nao好似冇咩交集

今日就即刻有合照

單抽啦

有信念就會中

尋日連續兩次單抽 兩隻四星

隻game10抽單抽真係冇咩分別咁
有時單抽感覺仲會中咁

同nao fd的頭兩個就梗係愛萌老師同miho

邊到有得睇

我都轟晒落去，30000石先中史史

而家睇返佢del咗幾個tweet
得返個話d人如果真係一個人打冇乜可能咁快上到3000萬

直升機pool 伏伏伏伏伏伏

有幾個人24小時打同一個ac,唔係公開的秘密咩

咁又係 反正都捉唔到又唔係犯法

呢兩個初期開始就同nao fd

Miku初期好似同nao都有啲距離感

諗諗吓都唔記得幾開始推naomiku

明明我單推miku好耐

我當係真架

實情nao 係人都攬

架妹的かわいい/大好き/一番 都信?

記得del咗嘅tweet入面有個話可以跟乃隻game
冇玩唔知有咩system防share ac

また、これまで共にグループを引っ張ってきた守屋にも感謝。「あかねとは辛いことを沢山一緒に味わいました。そんな時、苦しみを半分こできる茜がいて凄く助けられました。これからも変わらず力を貸してくれたら嬉しいな！本当にお疲れ様、ありがとう！」とねぎらいの言葉を送った。

毒撚格小坂容易動真情

9000石歪咗去上村

這個世界最壞罪名 叫太易動情

你做咩咁多nibunao ？

Miho呢

記得聽返岩岩呢個星期日ひなたひ
鈴花同miho的親密關係

所以好容易呃埋我哋毒撚動情入坑

video call食飯

仲有好花同nao一齊搭車上京
又到底nao同幾多個夾到一pair

呢個真係笑死

好硬，點打

又咁樣嚟打擊我呢啲毒撚

ゆっかねん

講一齊搭車
諗起好似係咪問食唔食抹茶蛋糕定唔知咩 之後冇講過嘢

一齊搭新幹線去東京
一開始係車站打完招呼就各自㩒電話dead air左
之後好花想聊nao吹水 買咗抹茶tiramisu問nao食唔食
點知nao話自己唔鐘意抹茶 打沉左好花

呢個真係好經典
好花rip

成班二期都話nao好似好cool 但其實係二期入面數一數二嘅甘い坊

年紀細就可以隨便攬囡囡

番組上面講

Nao同Kono一齊開showroom個陣

好似係show room

youtube search菜緒自動suggest菜緒抹茶嫌いやねん俾我

nao個樣咩事,黑面

仲有半個鐘

仲有有集ひなたひ有講過

屌哪媽 依家啱啱打到
仆街又話聽人意見 轉個頭又改到啲關咁高難度係想點樣

hard3 我用 nibu, miho同咪胖鬥磨過左
話說敵人啲技升得好慢，可能可以計好時間一次秒

very hard唔好話3星，過關都未必過到

Auto 住過

我Hard3 打咗好多次 好彩勉強殘血S到
Very hard連C都過唔到

你叻

準備

開始

嚟啦

繼續打event先去到ひよたん復歸個part叫我

黑仔到

暫時仲係舊片
未有新片段

twitter啲架仔都搞唔掂
佢哋用2星KAWADA/鈴花
好似招技係全體沉默

久美名場面

最緊要係佢可以開live
同埋囡囡身體健康

班囡真係好爭氣又冇放棄

單獨album
開始起飛

歷史時刻，嗰日睇SR都High到爆

個日返工返到唔記得睇
一開twitter先知改名

講到改名後了

終於有新內容

Nibu啲行李多到真係多

由頭喊到落尾既debut live

memi由頭喊到尾

Memi係真心愛欅

Neru個樣真係一路變，越變越靚

Neru

neru...
好似係同佢地講要畢業

啱啱講了

neru

啲美肌filter

睇番時間，原來就係尾場之後嗰日卒

就係記得有新聞講
neru特登去同日向member講畢業

Memi

日本啲痴漢真係好仆街

死幾次都唔夠

跟住唔知有冇講井口…

印象中預告有

應該有 之前好長嘅預告片有見過

有講

幸阪又放d jk時代相上message

Nao

nao太辛苦
始於只有18歲

咁生水痘呢樣真係無計啦，後生女

Btw memi要幸福快樂呀

今野出場

今野老賊

今野出黎受死

今野

到井口

嚟了

井口好似雙目無神

其他member 都係 仲有D恐怖

井口真係好淒涼

睇到想喊

唉

喊

想起三單live抽唔到
又想喊

一期生沖曬上去攬住井口

等聽日有中字先睇

咁中文春又冇計啦，但佢肯認起碼有承擔，同埋冇咗佢氣氛又會差咗好多

其實好多fans都唔介意

ひなの巧Q

+1

大家都等緊佢返

得佢一個三期生 啲舞唔熟好似抽大家後腿咁 都幾大壓力

ひなの好成熟

Hinano對自己都好高要求

仲要係代memi個位
基本上都係第一排

佢而家都慢慢試水溫想出番嚟(上個月喺涉谷好似做咩一日店長咁)，不過應該係唔會返晌了

都唔會返晌架

當初member都等佢返佢揀咗畢業都無計

點做到?

miho講野真係勁快

屌活動個架仔唔好跟咁貼得唔得
我今晚想瞓呀

點都要衝埋今日
巴打飲定咖啡都得

miku又周圍撩女仔

可能一陣就有

巴打加油

開完廂
有衫著

唔好懷疑晌字幕組班友係幾咁痴線，可能今晚JST0000前已經有

前面有一大段都係重複
可以直接用

晒組都係痴線

武元好qq

跟住就係宣佈消失了的東蛋2020

好想去東蛋砌彩虹

約定你呀

唉屌你老母支那武漢肺炎

屌你老母武漢肺炎

細個嗰陣cute到

我有份在場尖叫

みほ支panlight

影山!

考唔到大學最後焗住返嚟嘅牙影

かげも出るでしょ?

係非東大不入姐

考到東大就唔返黎架la

跟住返到嚟 至發現成團變咗大喜利諧星團

入到就唔返嚟

就黎到最神青馬個part

係sexy 大喜利 野球 團

Nao hiyotan duo dance

其實你哋講咗咁耐係咩節目嚟

青馬

邊個唱青馬

喊撚咗

難到喊!??

屌我要係office頂住唔好喊呀

首青馬笑L左

3年目のデビュー

日向套documentary三年目のデビュー

呢part係ひよたん復歸同なお跳雙人舞

呢啲documentary 最好睇

唔明

Takahiro老師講得好

睇編舞睇到喊既idol真係第一次見

即係有人直播緊出碟牌個doc

觀眾都睇到喊

hikaritv播緊

今日dtv有播
碟20號先賣

係咪姐係有miku喊住大叫想見nao嗰part

所以咪胖做番C係最好嘅決定，要個JK孭起個新團幾首主打真係好大壓力

邊個都好啦最緊要識換C就得

啊明白

依個真

講起上嚟欅個個都仲未訂

一係唔換一係就俾夠3個你

欅個套睇完淨係加深咗對屎花嘅不滿

下單應該畀返屎屎/京子分擔下

想睇欅果套傳說中既偶像界恐怖片

真

なおみく又拖手仔

係咪有更衣室+Hey0情節

好想睇live吸下d happy aura

完了

成套拍得幾平衡每個mb都有平均鏡頭

影山 memi 井口 neru

睇到佢開

幾好睇
我冇追開都覺得幾感動

我真係好撚鍾意日向坂呀喊咗好幾次

屌你老母武漢肺炎

都係靠にぶ同なっちょ兩個補血 かとし吸攻
之後就係運

件煙肉衫左邊膊頭係有花紋

史帆趁機抽水

劇透慎入

記得支持 訂documentary 有cut睇

btw 據聞愛萌啲hand cream味好香，啲人握完仲會聞返自己對手

呢套衫有分唔同款
呀茜後面係露背 但理佐果件後面係有塊lace布遮住

話時話櫻除咗sokosaku真係冇乜其他野睇
今個禮拜悶到

飲咗咖啡有d手震添
會唔會死

櫻/欅不嬲都係咁
已經悶慣

收視毒藥冇人搵

飲redbull

佢好正

各位大佬fortune music 登錄個地址用乜

女mb嘅特權
仲可以周圍去揸人屎忽

少事啦
我每日都飲緊兩三杯齋啡

平時冇野睇會返睇欅寫同sokosaku

屌 玩咗成晚都未過到hard 3

個frd屋企

會重睇live

睇極唔厭 差在未練點跳

我用呢隊auto過到，但打好耐

我無聊到由第一集欅寫重新開始睇多次
宜家睇到第六十集
見到啲member 啱啱出道嗰陣同宜家對比真係變左好多 成長左好多

留名睇巴打跳

不忘初心

唔想跳到暈不過有時自己一個人喺屋企睇會high到做幾下手部動作
rock you真係會踢一腳

我會揀啲好笑嘅睇 睇好多次都唔厭

跳平仔加油舞

學土田跳silent majority

唉屌 我奶媽4星得みーぱん 為左補めいめい個命中 第二隻奶升左3星leader 隻3星leader會吸傷但我又抽唔到坦 好煩

應該開始悶

竟然有牙影

應該17年底開始悶

好撚感動 hard 3

藤原竜也

天天個眼影咩事

佢出名係おひさま

唔合格啦二單都聽唔出

睇番miho 欅寫初出場有d似海女果時既能年

我都會
最近試緊跳サイレントマジョリティー
不過搞唔掂隻手點郁

仲有初出場好似odanana的nao

最後佢同土田個樣

抽多40抽和服中多2張松平同1張天天簽名

呢個前奏咁易認
3秒就聽得出

挽音驚挽到我都聽得出

天心

免費30抽，加埋剩中一張SSR

音驚手殘黨玩到今日已經唔想玩榜啦，剩返個40萬換唔換埋100石算好呢

緊係換

換

Nibu話 如果大家仲未瞓嘅話就睇埋佢先瞓啦

傻女，睇動漫睇到流眼淚

唉屌個架仔又唔瞓，一陣又唔得閒打等俾人過

有直筆但無咗個型仔top3稱號

仲有3000 penlight好想瞓

抽咗一百連 中9限3常註
我只係想要一張大園玲咋

4單嗰陣個內部關係調查睇左好多次 修羅場

宜家睇到2016年尾 還可以

一起身又要打音驚

仲打?

我係弱者

坐低打左三四個鐘
守緊nao 100名 miku 1000名同全日向mb top 10000

閣下call定白車打完入醫院

我守緊坐員1萬同埋某幾個member千五

社畜放工都無晒精神玩啲咁燒腦嘅game

唔打機嘅我表示 睇你哋咁樣用生命去打機真係好痴線

唔怪之得

之前打手機game
都試過攪鬧鐘凌晨起身打就係唔想嘥一滴體力

之後頂唔順

咁慳家

上幾次event我都係咁打
1200 am訓到4 am起身清體 不過幾日之後好易頂唔順
最慘係清完體訓一兩個鐘又要起身返工
今次就索性打到凌晨一兩點 訓五個鐘
六點半起身清體再打多一個鐘 七點半準時返工

我係打到2點,訓到7點幾起身返工
周末就打到5點,訓到9點起身

各位保重身體啊
你哋唔死先可以繼續供養啲女女

葬神爸上咗年紀係唔同啲

個陣後生頂到姐
都成幾年前

而家早啲訓好過

次次都話打埋今次活動就唔打
但出新活動都走左去打

me過咗今次之後

Cls 你哋勁到

唔夠瞓仲玩到呢啲要好集中精神嘅音驚

都唔知幾耐未試過通頂打機
btw 仲未過到ひなこい hard3 有冇ching有咩攻略可以指教吓

我日日都訓足7個鐘

係每次出新mb yells又打

囡囡排名,唔係唔打啊?

好撚辛苦呀 越來越難打入前50啦，以前易好多

我都覺
到底係多左人玩音驚定係囡囡人氣高左

大大力，唔好磨

1x 奶媽
1x 坦
1x 封技/暈人
2x 攻擊

屌 過到hard 3 仲有very hard等緊你

打多大半個鐘就收工

有邊隻坦好用

唔覺自己有四星坦

玩完

3星史史，4星captain/miho

3星屎屎係好屈

仲打

終於收工
各位手足辛苦曬

最後一場沉默,打唔切

最後睇48位希望頂到

Nao head緊100名十萬唔知穩唔穩

d人臨尾係咁爆上去
好驚捱唔住

屌有4萬幾分唔記得入

次次打完yell event都話nao條隊太痴線 下次轉打miku同愛萌
結果都係肝番nao

今次愛萌無野抽,我都係入1萬算

愛萌有野抽嘅話我又要肝多個千五

愛萌千五應該唔難
nao千五要三四十萬,真心搞唔掂

終於打完

過左幾年,終於可以食

好花都mon po
尋日呢到先講完

係咪UTB

係

香港會唔會上呢

有田中圭做主角唔出奇

個卡士都幾大 又有土屋大鳳

仲有岩岩同miho拍劇果條友

仲有山田裕貴

上次就係話nao拍呢套戲搵得多

做個大配角都應該收幾十萬HKD?
但種子花又要抽成

睇完doc好似講出道前既預告片仲正過主打出道後正片

今日東京2247人確診

CLS

因為套嘢係講日向坂 唔係平假
平假太多故仔講 出道個一年嘅變化先係今次紀錄片嘅重點

係2447先啱

全部都睇最正

年尾東強好似愈嚟愈渺茫...

有無東京個死亡人數?

抽水就預咗啦

但好似nao好早就自己東京租屋住？

唔使住宿舍 種子花算係咁啦

琴日錯過咗
正片係咪有曬之前勁長嗰個預告片嘅內容

唔係 小坂一早搬咗嚟同我住

聽講過事務所會幫佢地租?

Ching 咩時區？

仲訓緊覺？

預告個七十分鐘最後落咗三十分鐘 之後個半鐘就係未出過街

如果有新飯 建議睇咗預告片個七十分鐘
食埋本 日向坂story 咁就可以好立體地睇埋呢次正片

應該係啦 以前睇其他團

早期嘅地方成員好多都係住事務所提供嘅宿舍

平假一期真係慘到

握手少人去

定位又唔知係咩

最初我以為佢哋會入得做欅選拔

又或者單獨出碟

點知...

2期加入又係嚇到佢哋

點知2期咁屈機

2期都算一個好大轉捩點

印象中一開始上京member係住宿舍
住一排就會搬

鑽石二期
(其實一期都唔差

冇二期真係唔知平假會點

假如一期本身唔係已經閃閃發光 又邊會吸引班二期嚟

最重要係ひなの親口想嚟平假

之前睇過有人講，話土田本身有同種子花講想開個節目俾平假欅，喺咩地方播都得，自己做主持，主要係唔想㗰咗班囡。

跟住種子花同土田講，已經計劃咗開節目俾佢地然後就有平假推

以前覺得握平假好抵，嗰陣握過係一列有3個mb
其實都唔係講到無人排，番組講嚟講去都係2單名古屋嗰次姐
之後其實都多返人

nao都係因為平假live先報名

土田自己個radio度講
話去睇日向出道live睇到喊
順便講左呢件事

小物藝人都睇緊想喊咁啦

種子花自己都唔知想點 亂試又好彩畀佢試到
唔使浪費班女女青春

想睇土田同日向再一齊上節目

佢係武道館個次問啲staff
話會唔會單獨搞個節目俾佢地
個staff同佢講 籌備緊架啦 即係後黎嘅平假推

反而欅/櫻到而家都係得一個冠番節目

土田對班囡囡都係真愛
無論係欅/櫻定係日向

仲有乃
土田爸爸話日向改名出道好似嫁女
見到以日向坂嘅身份笑得開心 佢都好感動

京子都好上心 好多謝土田當初支持佢地

土田爸個日同日向上我們家藝人很吵 仲話鬼佢地廿個先得三個係個問卷到寫多謝佢

京子好似之前都上過土田個radio

如果當年係土田訓練出嚟既日向，今日會變成點

雖然依家土田同日向冇常規節目 但日向年年都有送生日禮物比土田 連新三期都有向土田祝福 明明仲未見過

送禮俾土田係傳統?
咁澤部呢

多得42歲嘅隊長 人生經驗豐富
斯巴達式洗腦教育

掉返轉和尚送嘢俾みほ

所以好奇怪個陣好多人話櫻轉不如轉晒啲mc佢

leader有能

佢地個籃球節目完左
都幾可惜

澤部好似好少喺廣播提過櫻同日向

我淨係記得佢個partner岩井
係推土生同志田 (?)

網上拎嚟宣傳樂天播nba用

畢竟職業籃球係日本好小眾

期待下次再有合作啦

感覺唔會玩得咁癲
同奧黛麗個化學反應好好多

澤部係被人伏開唔會有啦

土田出名idol宅嚟

澤部都算係咁啦

個節目定位太怪
冇睇波既唔會睇，有睇波就覺得佢好膠

個節目我睇左幾集
池崎同後藤睇到我好老尷
另外條女又乜都唔識

係俾錢擔當

係 我都睇到好撚尷尬
作為宣傳用 真係地獄繪圖feel

個節目策劃應該要參考一下ひなあい

冇睇開波 我睇咗一集唔知佢做乜就冇睇了

有啲人覺得土田好似鐘意日向多啲 做到好hea
所以咪有怨言

其實土田同澤部都對欅有情有義
最仆直嘅時候都諗住扶起班女

佢地真心唔hea做
(班囡囡仲hea

駛唔駛咁chok

諗起澤部係しくじり先生因為得欅唔在場而提過下欅

呢個真係好好笑
仲有若林瘋狂吹奏日向

欅係個氣氛形成咁
大多嘢唔順遂嘅時候 又唔通係欅寫到嘻嘻哈哈咩
俾你都冇心機

宜家轉櫻又唔可以話好好睇
但班囡囡明顯開心好多

一期睇落開心咗
二期嗰堆幫手帶動氣氛
成個感覺冇咁鬱悶

新副隊搞氣氛好正

有人好鐘意佢係背後係咁嗌

自己個人覺得其實好嘈

多謝呢度手足呢個禮拜陪我

自從志田走左,好耐都無咁好氣氛

有聲好過無聲

巴打係真愛

師兄好嘢
無得wfh嘅社畜只能靠返工同放工兩程車打

有時係多咗啲嘅
但係有出聲開心啲

有8個member入到千五

原來歐洲人係咁
希望睇個架仔直播都中，成日當佢radio一邊聽一邊打

20210107我愛上村ひなの

淨係中過50石

咁我都中左一個500石

頭先中500石已經好開心
(最後3日先打，仲要得一張新年ssr)

辛苦大家
我係非洲人

井上同武元保住top 1000
鈴花保唔住top 1000
小池保唔住top 1500

辛苦大家
最後守到6個1500位

你係咪有打松平
結果如何

8萬分 900位
我每次mb yells都allin 一個推

次次都話轉推
但次次都係打返同一個

我每次都轉架
拎唔到頭50牌唔心息

nao頭50我都係想像唔到要打幾多

剪哂d球星既飛機片
睇完幾個唔識既有時都唔知點答嘴好

nao頭100個分夠入其他人頭50

佢搵班唔識波嚟做嘉賓就係想扮要吸引完全無睇開波嘅人嚟睇
但啲切入點真係好奇怪 笑容好可愛都可以拎嚟做point 真心想知啲日本人會唔會buy呢套

希望遲d 打到sss 上top50

連佢都唔嗌就真係無聲架啦

終於明點解以前有人會當平b係J家仔咁追

呢幾張屈機到

俾咗我寫信第一次幸阪

清你1999

唔夠瞓係咁sor

打咗13個member1500名，抽唔到

話佢係韓仔明星都有人信

原來今日又有突破file睇

睇左miho套劇的前篇
但都唔知佢講咩

咁就啱啦
睇埋hulu 同後篇 咁就好有得著

正常

係唔係睇前篇->hulu前->後篇->hulu後 ?

應該點睇法？

睇完前篇 就睇Hulu前篇?

定前後睇哂 再前後hulu

寫信比mb最驚自己日文太屎寫到1999

呀...其實都冇所謂
最緊要睇哂
咁你就知道個重點係邊

重點係miho
利申：未睇hulu

終於抽曬250抽保底拎埋ponpon

屌 連續兩次五等獎 今年真係零抽獎運

原來今集THE突破短劇有京子同彩花客串

突破真係幾好笑

着suit呀彩正到

兩個一齊問美波問題

咁今集真係不得了

好波不如好運
有2隻得rank2都贏到

都話咗唔好要阿彩背乘數表

睇晒都唔明 係咪正常

日劇我而家最鍾意呢2個

obk

咁巴打get唔到個重點了
要罰你由頭睇多次

重點唔係miho好靚女?

個抽獎得50石
利伸養生hea玩

呢個get 到

呢幾張塊臉好似冇之前瘦得咁誇張了

都唔知hulu同電視版有咩分別

型到呢

唔講仲以為係Johnny's邊團啲仔泥

隻右手又痴咗膠布
新一年要健健康康啊平仔

冬優花條隊100萬分以上人數仲少過遠藤

nao係超過200,好痴線

重點係nao 成200以上，好癲

好彩我唔打nao條隊

今集突破File好好笑

miku條隊咪差唔多

純睇人數都係百五六到
實際分要入去睇

要嘅係生命值同時間

我見之前睇話平仔個MV係出左表演之後先著手拍
之後又有人話三角窗延後上，所以先多左首歌

唔知係咪突發想做既job

btw 平仔根本型過J家仔

最後都係要靠雙加速邪教先S到very hard

雙回氣堅勁

主要係無生命值

我都過左vh
壽司剩返2滴血一下打過萬

過唔到唔識砌隊了 砌咩都死

+1 玩咗成個鐘 仲係hard 3

雜誌off shot=商業cp

日向坂46金村美玖、スプレーアートに挑戦！1/14放送「プレバト！！」3時間スペシャル予告が解禁

睇緊miho套劇

單馬尾 正到

呢三個係咁有番上

劇情好謎
但睇囡囡都夠

同DASADA一樣

基本上佢地三個最多節目上

Dasada 劇情簡單有趣喎

如果其他女演員演 我都會照睇

如果

very hard砌隊砌到燥

坂道劇我只吹奏remind

睇偶像劇 唔鍾意用腦

真愛係若林

好似都有d身材

我nao會唔會太正

唔好垂涎我小坂魚嘅身材好無？

正

夠鐘啦

梨名呢輯相正到癲

德山大五郎幾有趣
雖然爛尾

見到之前 工事中同欅寫中間會播嗰隊3年C組黎緊都出劇了
幾時到櫻啊

岩岩先出完一單，依家武肺咁勁，唔係咁易啦

睇完

Tv版 即係穿越咗1次/或者直情係第二個平行世界？

Hulu就係穿越好多次 穿到頭都白哂？

準備訓 睇哂今日miku msg

即係無留意重點
重睇

重點係男主角都好正？

佢同miho 都幾襯

睇完電視版
由文藝片變愛情片變SF穿越片

聽日再戰hulu

細屋有73都算多

純人聲聽完好醒神

member 唱嘅？
唱得幾好喎

終於有隻史史格硬磨過左hard3
但very hard第一輪已經打到趴左喺度搞唔撚掂

史史勁過好多4星
今次vh好似要用啲特別隊形先贏到
之前有巴打用雙加速，我自己係唔帶補血同佢鬥快打

我都好想睇二期拍劇啊啊啊啊

最想睇夏鈴搞成咁

又入data,即係有新野?

Precious collection

電視節目問10-20代女女想今年活躍嘅女性新成人，丹生ちゃん第10，すずちゃん16位
估唔到丹生仲高過排11嘅与田

搵仔仔投的話与田肯定排好前

一定調過音啦

本寫真正到

我都覺

小坂幾時出

永遠去到第3關一嚟就地圖炮
點加防都係死咁一兩隻

反而鈴花出我可能會買本

俾你哋講到唔睇日向
都想當普通app game玩下

所以到最後都係鬥打得金
三星史帆閃拖時間
等四星美玖收人頭

隻game啲技 全部都係neta 歡迎玩完入坑

仲要跟得好貼，史史最新個技係laser回避mission

nao要大多兩年先

啱啱見到呢隊好似有啲諗頭

到時係おひさま做staff
定係staff變左おひさま

京子個本訂左未

冇推開日向，純由平假出場就覺得鈴花吸引

我當養生game咁玩

點知咁難 要當返普通game咁玩

又要查吓邊個有咩技 點砌卡

我唔會俾佢出

好癲但係我唔齊佢嗰隊 試唔到

出咗實買

作為全隊訓係度最高的成員

真唔係nibu咩

諗下好啦

陽菜應該都唔少野

唔係可能 係一定

3單制服話我知係鈴花

一目了然

個世界扭曲咗幾多

你班鹹濕仔

團體嗰本都有啲嘢睇下かとし

我成日望咗你個名做ohmyhinano
以為你有推日向鈴花好女仔嚟 有興趣請支持

最記得果堆床照

長腿

日向撮幾時會好似隔離乃咁集結出書

我好似有呢本雜誌
一陣拎出黎睇下先

係尋晚睇完

放心啦呢D賺錢野屎花一定會出嘅

啲live夠賺錢啦咪一樣收收埋埋唔出

經過精密計算 晌top3應該 nibu 鈴花同潮

captain呢

久美要再睇VAR
另外miho因為脂肪量比較多，所以誤差值會較大

top 5就大致係呢5個

Kawada都唔少野

成班人係度鹽濕囡囡

新成人嗰本

鈴花

唔怪得無印象，本野仲係集運度未送到

美波個樣咩事
ikura直情係第二個人

似係畫出嚟

電視台無問到事務所攞出相片許可，就會用畫象出街

真係出precious

丹生ちゃん呢個look麻麻地

振袖玲b

好彩留左石無all in 和服